有冇人知俾差佬拖車會拖左去邊？

俾差佬拖左部車，去邊到攞得返？

堆填區

打去警署問拖左去邊個驗車中心

Push

新屋嶺

玩多啲GTA就知

好少會俾狗拖走 巴打你違泊得好過份？

樓主係咪泊楊屋道

你匿喺車尾，俾狗拖走之後出返嚟，咪知囉

要唔要自己挷住自己